啱啱係何妖辦事處外聽到啲廢老講...

係到屌鳩何妖同黑社會同流合污，仲話唔撚再睇cctvb 巴絲繼續努力，教育同影響屋企既老一輩 加油

自推

俾更多人睇到

Pish